屌你老尾，日日報三峽大壩水位果啲都係五毛

中共自製假災難，引連登仔炒車，

最後大陸咩事都冇，令到連登仔個個柒哂，失去公信力

真 成班連登仔比pr公司帶哂方向

中共不嬲都冇事係下游果班浸死晒之嘛

正如之前係咁燈肺炎會令到中共倒台

痴線
連登仔風向一直都話三峽大壩唔會有事

借個位 會員標籤功能

燈到變侵落台

中共有14億人 死咁十億都仲係世界大國

就算爆大壩浸死1億人，全上海消失，中共政權一樣穩如大山

大陸淨低13億人一樣會崇拜習敗敗

又唔算假災難嘅
咁真係有水浸

只係點浸上面都會保住個壩

寧願下游水浸都會保住三峽大壩

長江三峽固若金湯
絕對無事

up